有無法國自殺既多數係中年男人 唔係女人

坐公園多數係呀伯
自殺係中年漢
係條街自言自語又係男人居多
其實
係咪代表男人係香港難d生存
又要諗溝女
又要做兵
花光心血努力讀書工作可能都係搵萬幾
女都溝唔到
最後一無所有
變作精神病
尋死
之後人到中年孤零零坐係公園

推

合理
男出軌俾人排
女出軌 男俾人笑綠帽男 女冇事

結婚
男 負擔金錢
女 unun腳

根本唔洗發覺，自己睇下關於自殺嘅研究咪知
仲有咪乜柒都開喺時事台啦

所以而家好多男都唔結婚

究竟男人衰咩

返工比老世屌
收工比老婆屌
未婚比家人屌
叫雞比後生屌

性格決定命運
份人唔夠醒既男人咪好易有咁既結果

因為女既可以做雞

代表男人比女人精神抗壓能力上差好多

因為多男人衰家暴，咸濕，爛賭，酗酒
社會失敗者，俾家庭排濟

想像到自己將來無錢住籠屋

講幾多次，香港係女人統治既社會，男人同美國黑奴一樣係物件而唔係生命，你投胎得做香港男人就要接受自己下賤既一生

不如掉番轉咁講好多女人唔掂會做好多野去面對問題
而部份男人即廢老,要面又廢既性格令到佢地走上呢條路

數據顯示老人最多

獨處時比自己屌

男人有苦同唔到人訴 因為男人要硬淨
女人可以同8婆街市賣菜呀姐發洩 壓力咪無咁大
好多男人有情緒問題係自己鬱埋唔敢同人講
做一家之主又唔可以弱 咪壓力大到自殺
唔存在溝女問題la 中年佬400蚊一轉搞掂

分化完黃藍
依家分化男女
你地真係好撚鐘意香港

咪臭係 中年男人基本上係最撚享受到男性地位個班勁多廢中放工唔洗做家務老婆煮飯 要面差遺老婆 唔滿意就郁手 放假就141賭波垃圾到

男人靠自殺二次投胎
女人靠改嫁去二次投胎

其實結黎做咩

仲講老婆？？？你會唔會諗撚多左

照下鏡 睇下有無女肯嫁比你先再講後話
香港女仔要求極高 又唔怕單身唔怕lonely
條件差d既男仔 仲想諗結婚 似乎遠左少少

女 我有俾你屌架

根本香港好多男人仲急過女人
你睇d阿叔寧願媾大陸婆結婚生仔就知
但好多香港女人寧願唔嫁都想比d廢男媾

覺得可能性有3個
中年女人如果有下一代，佢地會唔捨得掉底自己既細路
女人自殺既勇氣同決心冇咁大，會驚d
女人軟弱時會放得下身般搵人依靠同傾訴

唔係話分化男女
男女本身就係唔一樣既特性，看待事情既時候自然會唔一樣

上一代既中年男人係咁
依家已經少左好多喇，除左娶大陸婆果班

之前廖慧儀個ex 廿幾歲都自殺tim
好多港男根本係weak

真
但有無諗過佢地week 幾多樣野加埋做成

咁包唔包括副教育局長個仔？

你自己理解錯 我講緊中年50歲 唔係後生

女嘅出軌會畀人鬧臭雞

點樣溝女要諗
好自然嘅事咋喎人哋吸引你
你又吸引到人哋

所以都係坐公園

女人廢極都仲有個閪俾人屌，
cat girl都有人要就知呢知世界咩人都有，
男人，廢就係廢冇得救

咁你班友鳩痕痕每日要扑嘢，然後覺得要有女先叫成功，咁啲女人梗係可以吊高嚟賣㗎

事實連女都無幾難叫成功

證明你無野吸引到人

就快到我
魔法師

香港連MLM 都無

上網俾人講幾句，現實鳩有人敢屌女咩
等同連登，雞雞雞，現實見到女同佢講嘢都口震震
睇吓 __Ityy 仲同班fd 玩得好開心
背住男友出去做ptgf 3000 1Q
佢個綠帽男友仲繼續戴

最中意睇連登仔將自己失敗怨落性別度

ching你人生睇黎陣係為左吸引女
都幾慘下🤣😂

睇住件事發生既同學好慘

男人普遍自尊心強
無論咩年紀都要認屎認屁 衰d就踩下人先有安全感
發覺自己失敗就面對唔到

無計，樓主成個生命嘅重心都係求外人認同佢，要覺得佢吸引，最好係 womaniser 條條女見到佢到出水

對於呢啲 AV 上腦嘅朋友仔，我只能報以同情同埋鼓勵佢繼續為女死為女亡

自己30中，年薪50萬左右。同屋企住，勁爽。唔係淨係錢問題，而係生活起居飲食冇咩要煩。

我覺得男如果唔係想生仔，唔結婚都OK。身邊識D 4X歲已婚男，冇小朋友，都係之前被唔結就分，所以先結

不過我係有拍拖，條女搵多我2,3成，唔係拍左好耐，我都唔知2,3年後會點

我意見唔代表所有男人，不過就我眼見同埋同中女朋友傾，比較想結(特別早結)主要都係女人。原因主要始終女人青春有限(特別想生仔的話)。另外就係俾人歧視/話嫁唔出。女人單身有事業最多只會俾人話黃/白金盛女

男人掂既好撚掂
廢既好撚廢

可惜廢既多過掂

諗都唔駛諗

大部份人自殺都係為錢
女人剃乾淨個格肋底著件背心就自然會有錢
生活即刻唔成問題

男人呢

兒登仔真係仇女到cls
乜柒都瀨溝唔到女無錢女權社會
根本就係關抗壓能力事
女人識社交人老左識搵樂趣
你見啲跳舞群組都係老女人 因為女人識搵嘢玩
唔好講話男人無錢無得玩
親戚住公屋好撚窮 都會識到一班同lv朋友
出去跳舞 搞活動 練習咁
反而個老公，日日淨係屋企煲煙睇電視跑馬
人生自從退休後好似等死咁
關窮事？我唔太覺 窮人都有窮玩嘅方法
1蚊支拿團都可以識到同團嘅師奶一齊玩

你班兒登仔望下自己日日係屋企打機打J
朋友又唔多個 唔識交際 人生無樂趣
相反女人就算柒頭都會識到柒頭朋友
朋友少都會識搵嘢玩融入群體
根本由細開始呢個就係個分水嶺
女人等仔女出身多左時間後就識開始生活
兒登仔20歲係咁悶 60歲老左更差
女權社會？你唔望下家陣60年代嘅中坑
基本都係打老婆父權社會嘅遺物
然後你話男人係香港無地位 因為女權？

男人普遍圍繞錢同女人
好多人都離唔開呢兩樣野

係女仔天生social d

古代盲婚啞嫁其實幾好
唔洗煩 人人有份

巴打去到呢年紀係咩途徑識

老實講，就我所見，呢個年代 呢個年紀都冇仔或者未結婚既女人，一係好樣衰，一係性格有問題

現實唔多見

好多時話好慘好可憐做左擋箭牌
打橫黎行

出軌例子

好慘 呢個po好大陣毒撚味

喺連燈講呢啲 你真係

CMB, CMB好多女都幾高質(職業上)。外表上就有好有唔好。至於性格就真係要長期相處落先知。條女同EX本身係唔結就分。
我冇連登仔標準身高但接近同埋唔似30中似2尾

cmb 呢d交友app好active既一定係sales傳銷呃錢之類

遇過好多都樣衰又冇心傾 出去浦重易過cmb

包呀廢男就係廢男，唔關身份事

所以我好欣賞用刀殺ex既男仔,夠勇武一啲都唔廢

唔死撚有人理咩

你睇下啦，未死都比Sam 哥ig宣傳到爆，又有狗仔隊，又上雜誌，Sam哥又有ig fan club開左支持佢。d人都臭雞臭雞咁留言，咁咪已經響哂朵囉

你講嘅根本個別例子
跳舞群組大把男啦 唱k 跳舞一堆啊叔啦
日日屋企煲煙睇電視飲酒
你係咪當你老豆係全香港男人
係咪街邊搵個買餸師奶又可以話佢唔擅長社交搵樂趣做例子

當你落去老蘭玩 開10幾支酒玩 都要10幾萬時
啲女一蚊都唔洗 仲要豬扒
你就知咩時代

認真，你認為當呢個世界男人對異性再冇興趣
女人撚有咁多福利咩
純粹有錢佬 又包養
毒撚 又無盡奉獻
你話你係女人咪爭氣啲咪靠男人任何經濟支助，特別待遇
一句死撚開 唔需要咪得

利申：唔洗返工 收租過百萬 父幹 大把女 用錢已經玩唔少
自認柒加on9 仲要冇學歷 啲女見我揸㗎車 已經主動搵我
有啲仲想搵我結婚

你個例子咪係網絡上
現實上 who fucking care?
係男周圍俾人屌緊
女最多背後俾人講兩講

有無原聞

殺人又可以拉埋講？

正解

符合邏輯，究竟結嚟做乜？

錯手㩒錯
手動正皮